【回帶閪】解籤師傅：86實為下籤顯示香港政府的各種政策和基建是「白做」

今日（6日）是農曆大年初二車公誕，新界鄉議局主席劉業強按傳統在沙田車公廟為香港求得86號中籤，解曰：「出入謹慎、家宅不吉、自身平安、求財不遂」。

有場外解籤師傅表示，86號籤表面上是中籤，實際效果則為「下籤」，籤頭為「話梅止渴」；而沙中線、派錢4000元及明日大嶼填海計劃，則正正顯示香港政府的各種政策和基建是畫餅充飢、「得個睇字」。